［真利的考驗] 利物浦 對 波圖 (1)

貢慢架

Slow

防守同長傳都做到野 反軒仲有咩好講

唔記得左仲要對波圖 仲諗住下場打狗

3月7號 0345

湊莉久對波圖

羅馬對拿玻里
有aliison同jorginho

順境波軒係唔錯

唔係凍啦 涼姐

係射波個下柒d

有今生冇來世
踢埋今場又要等10年了

有 3個正選中場 最低分就係佢
終生反軒

省到人喎

Klopp - Karius save was very, very important to the result. It was like scoring.

Klopp: “If Karius was a not a good goalkeeper I would be the biggest idiot in world football. Maybe some people think I am!”

有將軍後防真係好放心
D好好牙煙既波落返佢度即刻順返
俾著以前成隊已經騰哂

Yes

"He needed time, the situation, the training. Now he's playing and thank god, playing well."

做乜鳩

由米開始 到懦 再到摩 不斷將嗰種騰雞spread出去

Klopp on Player of the Year - no doubt Salah is a competitor for Kevin de Bruyne. There are a few others as well - Harry Kane not too bad, Roberto Firmino, David Silva...

Salah 都一個carry 成隊痢上第二

後日又唔係啦

開心

合約戰士今場冇黃牌 可以keep going

Klopp on possible penalties - The last was outside the box but was a clear red card ;'m afraid to say. The first one was a definite penalty on Mo Salah.

關係好亂

今日hendo 終於有作用

我都想幫karius含

3p

Sleep is for the weak

究竟係硬食model碌鳩既老虎慘啲
定係硬食老虎頭鎚既model鳩慘啲

真係要買埋迪維積 萬一將軍傷左點算呢你話

但初初真係驚將軍大傷過 打唔返起 而家愈打愈有

有氣場
會提場

後備仲要卡叔 鳩美斯又踢得中堅

中場同前面3個替補緊要d

點解卡膠次次都有搞笑野
上次就捉住vvd個頭
今次就咀落人地到

想買alisson

ox子幾時助攻雙位數

Vvd 既長傳堅準

佢同馬貼

仲要唔係前隊重炮式的長傳

75m ge後衛你覺得佢暫時做到咩

1. 令附近位置個幾條友踢好左

開始囂張了

琴晚文尼又學明奴個興祝

想問琴日輸左繼多球

快啦快啦

想問 對波圖出我未

出你都唔識入波啦

Salah mane mane and bobby firmino

(干地) 好喜歡她

Go to sleep

聽日曼城幫幫手打干daddy

擴大領先車優勢

尋日70-80分鐘唔明點解踢得咁急
嚇死人

睇返尋晚入嘅第一球
張仔助攻果下嘅段速好快
如果唔夠快，對面條nigga實掃低佢

model個save靚到
其實水貨睇extended highlight打得幾差下
係咁攞甩腳

最後屌你老母球證盲架？
幾多球手球冇吹

2. 我食少咗救心

呢下係我預期下季基達做

迪維積同熱狗艾達韋列特
簽到既大家會點揀

下下伸對手出黎擋都唔撚吹
好痴線

以後前面三個可唔可以加埋張仔一齊玩

再睇番熱狗果d 12碼，就知英超球證幾撚唔一致

MOTD,大約23分左右開始

張仔同沙律好似熟d,mane就同明仔fd

張仔世界仔黎，之前埋古仔堆埋依家埋沙拉

有冇玩埋高普屎忽

事實係佢地痴埋張仔度
因為張仔條女有好多靚姊妹

Keita 幾時黎

1/7/2018

今次唔算7啦，最小捉到個波

好撚勁點撞都唔甩

唔交學費點得

諗起soda

琴晚睇依家都覺得靚仔好勁wor
真係無甩依下好野
比著以前一定打鎚打空氣

mk仔ig唔敢po呢張j

ig story咪有

自post好搞笑
Btw bts

Ching都係army?

傳買利文拿
但再係咁買,修仔會唔會降班加,放過人啦

Henderson 係尋日嘅防守王
4 tackles 3 interceptions
對比 Can
3 tackles 2 interceptions

而vvd 6 arial duels won 都繼續係全隊最多

長傳方面，軒 準繩度最高，有82% (14)
尋日一共出現103 次長傳，67 球成功，當然後衛啲地面長傳都可能計埋

俾係我真係貼呢張
神救講真屌米都唔少
但咁樣撞過黎又接得實真係近年超少見

有冇軒後腳過人GIF

lesports段精華有人話利係一人球隊
開始反到冇嘢好反了

睇下邊個講個場咪知

fb comment講
大鳩魚就由佢繼續用死老豆聲去講

官網man of the match又係張仔
好似前幾場先拎過一次？

張伯倫一人球隊

呢2場都勁左 仆街盤球助攻

其實沙律尋日係咁甩腳控唔到波

我當初唔睇好佢覺得後備料替補下兩翼
但依加跌晒眼鏡

唔買都可能降啦

我都以為佢比廢中昆黎打翼 點知打中場都得

阿狗j 100分

本身真係以為拎黎打文沙後備
點知做左中中

係咪想笑死我

都話左佢勤力又快岩高普用
除左一年約貴左d之外冇野唔好

個陣個個屌緊唔買lemar買佢
仲同班阿狗笑埋佢一份

到衣個地步反而讚返佢走得聰明
其實都幾慘

永續雲加啦
阿狗班兵其實宜家先係黃金期 一轉教練就好撚勁

真係風水輪流轉囉
幾時到獌狗

椰子

入最多波個4個同我出黎

下埸真係好重要

下場應該都係夫添架啦
最多出返拉

牙琴

羅sir回歸英超

咩

尋晚拿索斯三個禁區foul
一個都無吹

驚比人反cup😩

琴晚第二球費奴好痴線 反搶完走下走下 交個靚助攻比交屁

費奴足球智慧真係高

利迷打丁打得咁勁，嚟緊兩場係時候大敗得大家清醒下

歐聯1:6波圖

1:6

Vvd帶動埋其他人 睇黎真係信心問題

打獌狗就係高普既考牌戰

成日都唔集中
半場完前果球 can縮到去中堅位先出返黎落地
好在救到
由謝隊果時已經係咁 成日都唔集中所以失分
可能更衣室氣氛咁多年黎都太好

呢樣真

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存 😢

自已圍內謂下咪算 報紙大標題咁ge料真係好撚柒

唔集中真係講到2046 不過有vvd真係好左 之前係70%都驚

其實咁都冇甩手, 都幾勁

Liverpool 2-0 Newcastle FT:

Shots: 14-7
Pass accuracy: 85%-66%
Chances created: 11-5
Possession: 71%-29%

Goals from Mohamed Salah and Sadio Mane give Liverpool a comprehensive victory over Newcastle.

出軒又贏

米拿真係下半季真係黎料 踢左好多場好波

今場後備出黎2球靚tackle 個個望波 佢挺身而出一下剷落去中哂波 真係好型棍子

不嬲都好鍾意佢，技術未必係頂級，但一落場就好博命，唔會揀波踢，好專業

今季打得少d反而fit

有冇人知佢仲有幾耐約?高普快D同佢續多年啦

應該仲有一年
但佢人工好似係140k 係利黎講好高

琴晚贏2:0 高daddy 狂屌班波唔集中

哥狗攞完英超證明完自己可唔可以番疤

免簽一向會高人工

Let j me

難得呀

米拿由出道打翼，到轉型中場，好成功，上季仲幫手打左閘，應該除左龍，佢其他都carry 到，球隊需要呢啲人

費明奴愈黎愈勁

一陣踢波，用bobby踢法先

米仔對波圖有冇得出？

米拿好型

摩仔又無份出

出張波圖先講啦

慶祝成個綿奴咁？

實比人捉番青山

等賣有乜好出
人地卡列斯等左成季踢後備都冇乜出過聲, 攞番個正選就有進步
條撚樣冇咗兩場正選就話要諗自己前途, 又唔反醒吓自己踢咗幾年都咁廢, 一啲進步都冇

踢法 我前場逼搶創建型前峰

Season heat map：
Box to box

壓軸 ... 老母

依幾年派膠都唔知派咗幾多粒

因為佢食救心都食到破產

老母迷: 老母無球跑動多, 攞波多先代表佢企喺度, 攞波少係因為走緊位

張伯倫做緊老母上季做既野

文尼keep住每場一球埋齊波就岩啦

訓身射球 文一招

出米奴列

之前呢度係咪仲有人撐佢
話近排除左對阿記仲邊有派膠

尋日又手球最尾十二碼又唔俾
神射手想做俾邊個大家心中有數啦

文尼終於唔再發波瘟

波圖上埸聯賽羸5:0

Oh mane mane

下場嬴夠6球

預演

派膠真係一球都嚴多
仲要派親都係搞到隊波失分

前面上灑力真係好變態

咪係，卡仔最少派膠得黎唔會輸

希望fsg課金比高普買多隻翼
反正都賺硬

反軒仲有咩好講

D人話唔好抹煞晒佢幫你上前四既功勞牙

買多個中場擺返ox係翼

我要翼呀
同埋真係唔洗輪換咩
f9個位，都仲有奧子同so蘭基
雙翼位那有人換

大家唔好唔記得仲有力子呀

禾堡想買

唔好意思,又坐左係第二

送你

琴日D through pass準到

踢法都唔同,隱形足球呀,你識咩,迷軒都唔好攞老母比呀

屌簡

M記1個人霸10個位有冇問題

以高賊既習性
對波圖都唔會大輪換
然後主力一周三賽
後備冇得出

睇琴日換人似ox 文尼繼續 其他後備

可惜歲月不留人 果時見佢踢鏝雖然唔係正選，但樣樣都踢得唔錯好有拼勁 真係冇諗到佢會來利

綿龍今場冇入波
咁下場文尼入波可以抄邊個

同樣概動作各做一次

你利狗霸住個第2好唔好意思

還返比人啦

我曼爭緊冠軍

我諗綿奴都唔肯休息，對面實攻仲唔趁機入多幾球攞獎金

今晚就還番比人啦

霸左人地個關愛座,可恥

Salah for LFC this season:

Games: 38
Goals: 32
Assists: 9

覺唔覺沙律會係決賽當中練成自在極意完全版助我利奪冠

下下都諗錢 捱下啦後生仔

好尷尬

有呀 洗唔洗我cap d人反卡迷米
最記得係 木xxx

準備比人cap圖鞭屍

真係好痴線

助攻唔知有無獎金？

唔會掛,鳩UP成咁都鞭

我記得早幾年奧巴馬同利雲仲癲啦
場均1球以上

班狗仔一見到你講少少關於冠軍既野，就開晒turbo cap你圖

黎左英超挑戰自己入左幾多球

爭咩呀，根本兩個都廢

今日又想出街又唔知去邊好

入咗球越位波

咁撚熱係屋企嘆冷氣好過啦

忽發奇想，下季有 Keita 嚟 + 買多一個新中場，中場人滿之後，老母會唔會可以踢攻中 / 翼解放返佢進攻能力？

我要防中呀

vvd真係有買貴冇買錯

完全係針對性

修何必要遲半季放呢，對大家都冇好處

肥賓同大sam調轉教就岩
肥賓教進攻都要d天材波 卡數冇錢比佢買人 一哥都叫左有d錢駛下

你問下fsg點解人地腿張開都搞柒

估到佢實post呢張

以賓sir對利既感情佢撚肯教一哥~

肥賓真利 點會教一哥

今晚又要撐曼城了

咁理論上姐
卡數咁既人腳係打士氣波
D中前場全部英冠水平

然撚硬啦金曼

都唔駛撐啦
車個勢點贏曼城...

得光頭仔Shelvey肯肯定打得起英超
不過傷左無得出

Jurgen Klopp has backed Andy Robertson to replace Scott Brown and become the new Scotland captain.
New Scotland manager Alex McLeish is looking for a new skipper following Brown’s decision to retire from international football for the second time.
Celtic left-back Kieran Tierney captained Scotland in their most recent international – a 1-0 defeat to the Netherlands under interim manager Malky Mackay.
But with friendlies against Costa Rica and Hungary in March, Liverpool boss Klopp believes Robertson is ready to lead his country.
He said: “100% yes (he is ready). We spoke about his development, we spoke about the football things he has to do.

“I am not sure if I know plenty of the Scotland national team players, but Robbo for sure will be the future.
“He had a close relationship with all the boys here from the start so you could see he would be leading in the future. Scotland cannot make a mistake choosing Robbo.
“Being from the first line-up of Liverpool players is a message as well. There are not many Scotland players at other top clubs like Manchester City, Manchester United.

尋日70分鐘左右隊波勁唔集中，klopp即刻換米拿落黎壓一壓場，呢種球員好緊要，可以帶動成班波郁，vvd又係咁，好撚正
好需要呢種淡定有經驗既球員在場

btw 尋日我覺得bobby先係motm,第2球直頭帶動成個組織 痴撚線

但我覺得兩閘尋日踢得麻麻，紐卡素其實踢得幾有火，我地兩閘就差少少

起碼要撐多3場
車 獌 熱全部未對曼城，依家係靠哥狗頂住佢地

哥狗就算對阿都出灑奶力咁踢，應該唔會出事既
加上摩佬實咀炮佢

最後十場 車利獌熱，真係一分都要搶，廢中真係要食念慈閹場場屌班友打醒十二分精神，唔好輸埋喲on9 波

琴晚最尾果球12碼差點激到高普訓低

VVD同JM都可以做到領袖

阿邊個呢?

呢幾年興冠軍第年就仆值無頭4

軒傷癒之後都打得好左好多，唔好反佢著啦

不過佢家下打1場休1場既情況如果係無得改善既話防中位真係要買個長期打到正既

其實得失球都可能好關鍵

仲諗住應該係獌會開結墜馬
點知車自已唔爭氣
本來車贏左今晚打鏝輸左都冇咁傷
望過下跟住賽程咁落去車真係危危地

Jc vs 艾比路亞

吾明典解梨地要反陳晚個球證,陣間沙律入多球比FSG賣走既機會就多一倍
球證用心良苦你地刀睇唔出

又反adam

taa 好好喎

一半agger 琴日廢中咁勞嘈就係呢樣野
佢都知2-1肯定有排煩
但2閘踢得算係咁 打高普2閘要推到後上 中間d撚屌失波又要拿拿聲補位 反而呢幾排最underrated 係2閘

穩陣波,留下力,唔使場場大勝,只求唔派膠

VVD用波勁撚到

防守高波殺哂

唔怪得慶廢高高追VVD

你痴線架

反軒自裁吧。

撐軒隊，撐摩仔

最值錢係佢lead 到成條後防

係呀 呢排真係打得好 但唔知係咪打得太好 所以尋晚先覺得有少少回落 兩個都控甩傳失幾球

作為後補球員,佢尋日真係踢得唔錯

岩呀

尋晚啲轉向都叫正常

兩個乖乖做後備就ok

尋晚軒打得積極左咁多都反

分下莊閒

只能夠講 曲高和寡

反軒就好似反中共d細蚊仔一樣

風馬牛喎

個球証肯定是旦獌熱車球迷

軒代表霸權

第一年就指前隊,代表佢成為大佬只係時日問題,隨住時間流逝,佢一統更衣室只係時間問題

同佢差唔多年資既古狗都走埋,仲有邊個可以阻止佢

有權話後備就後備

有冇人覺得軒D射門成日差好遠
今季好似未見過佢射中龍咁濟

入埋波都可以唔中龍

軒今季入過波咩
SOR，假利

踢緊防中就算啦 佢好少有機會起腳，又唔似簡咁會自己帶波上去
尋晚有幾下前插已經好好

軒打得幾好都無用 都係比人盲反

其實軒同古績
有冇可能改造成一個可以用波嘅中堅

sorry, ff太多

發現今場波冇咁好睇既原因係冇得睇綿龍表演慶祝 好喜歡他

梗係有, 唔知對邊隊有扭過人再呃埋龍門射入

一個帶住老虎同MODEL

洗唔洗頒埋獎

本身負5分 而家負2分
然後打丁話有進步

家陣講緊利物浦既隊長

中下遊隊長姐..唔好咁高要求啦..

而家隊隊d隊長都是撚但揀架啦

高空波一般後衛多數頂走就算
VVD係會頂到比返自己隊友 好勁

Match of the day點名讚都-2分 ？

盲反

迷軒都覺得佢太少肯去射波
有時做多d先會攞到個感覺

有時識唔識波就係呢度睇到個分野

今時今日仲反軒係咩心態

嘩眾取寵

Salah now has same number of goals as Newcastle (32). LFC have 200th goal of Klopp era in 97 games. Rapid.

Salah第2季入到20球先再講啦
第2季實撞牆

仲幻想佢有進攻能力
唔lag機都還得神落

你痴線架，夏季轉會皇馬啦

冇話要讚喎
我一路都希望坐鎮中場既係一線
而軒一直係我心入面都係未夠班
但尋晚d表現係咪都要反先

今場邊有人反, 嚟嚟去去都係D迷軒踢咗場好啲就出嚟吹奏

佢永遠都只係一個ball winning

贏波都嘈

傳統
贏波又格

我都覺得係
就算今季唔走 我長遠覺得進攻線都要買多一兩個人
唔知會唔會收返力子返黎

尋晚napoli vs roma，有得睇jorginho allison
Jorginho 啲長傳勁到

一直都反緊佢唔夠卡士

唔好話同君子比, 個個球員都唔同, 但佢真係擔唔到旗

JM同VVD依家都比佢更似隊長

唔係點推POST呀, 呀正又冇貼圖

有冇人有睇高普講韋拿道母痾爛屎嗰段訪問

望就望沙拉踢世界杯果陣唔好踢得咁搶眼

腳風一順就

【高普要求張伯倫要更進取貪心】

高普鼓勵張伯倫在場上要表現得更進取貪心，就如隊友沙拉一樣。

「我們觀察了他在阿仙奴的演出，認為簽入他後可以幫助這位球員再進一步。他目前已有一些進展，張伯倫現在還很年輕，他可以製造更多威脅。他對射門入球欠缺一點慾望，其實就要像沙拉一樣，我們會努力協助他成長，張伯倫對我們來說是重要一員。」

尋日果球可能d後防都估唔到會救到

全場最有威脅個球
卡膠救到榮升卡神

張伯倫：「今年是世界盃年，我希望於利物浦進一步證明自己的實力，成為球隊和國家隊於中場位置的重要選擇。我知道自己仍有不足，所以我會竭力的提升自己的水平，不會偷懶。」

琴晚睇到笑左
很撚喜歡他

如果係香港，d記者實佢
aurensee 呢個字

其實唔明啲人話var 影響球賽氣氛係咩諗法
一嚟又唔係次次都用，一場最多只係用兩三次。我就唔信等緊var 嗰陣會悶過睇啲球員後場橫傳
而且一場波最緊要係公平，如果你只係想睇波消磨時間，當然會覺得var 悶。但如果你係真球迷，點會介意？定係啲人覺得有錯判先會谷到有氣氛？

當然前提係var 都要啱先

熱狗邏輯：英超球証垃圾=var垃圾

upload唔到圖？

既得利益者點會贊成

經過黑哨果場同賽後訪問
我由欣賞普帥變成極度反感

無人反你盲架 自己仲陰啲陰啲反緊

好想即刻幫襯

用得var果d位都係緊張位啦
無論現場定電視睇波既照計都唔會係果d時間覺得拖慢同悶啦
就算冇var未又係會兩邊球員圍球證搞一輪

尋日有球若非省中人,龍門波皮都摸唔到呀
返去最佳位置吧

雖然model琴日好好J 但 Alisson 真係好似買得過

係 啲人成日用呢個point 話var 影響球賽進度其實好無謂

你幾有道理咪又係話你怨婦
俾次試下佢地受害人就撲哂出嚟屌冇var

最佳位置琴晚返左

人地個大明星俾人造緊神
有排都唔會做到受害人鳥

值得開心既係
仲未見到進攻黑洞

順境波無咩好吹奏
不過尋日卡數六個守三叉 中場多好多位三個中中都好踢 軒比之前無再鳩停得咁誇張 推上去都順啲 放波都比較進取 雖然好有威脅既未有 之前咁多人屌佢保守 係傷患期間應該有啲反省

對波圖出ward好過

想印返件salah
而家邊度印好？

睇黎大家對軒都係恨鐵不成鋼阿
丁sir,你係咪有野同我講?不如你講白D阿

咁就哂左一年

琴日中場明明塞死晒 邊好踢

今季d杯仔賽事太早出局

我把聲有冇咁衰呀

佢既踢法,無野好比人彈,你期望佢帶波, ,望佢攔截,佢仲屎過費9,指多過搶, 望佢有幾下長傳或劏入去禁區,同小d on9回傳就算

Rafa Benitez thanked Liverpool and Newcastle fans for his reception at Anfield - but said it didn't make up for leaving with no points, writes @AndyK_LivNews

睇返賽程，Big 3球隊未踢 幫左天鵝之後，天鵝以家就第十三

利物浦

Big3?

反而唔幫高普朋友隊同肥賓

其他唔敢講
但講到幫人起機利真係世界級

學神肯定報恩

屌你老母死獌狗

利有無英超

英超亞洲挑戰杯

琴晚中場塞到咁，遲啲對狗嘅時候情況一定更嚴重

Molamola

輸能硬

死獌狗要留力打手球隊應該主場都係大巴多

屌你老母牙里斷腳死

希望今晚黃紙教訓下狜

兩個都可能冇得出

Florentina 個隊長 Astori 訓訓下覺過咗身 痴線

舊風景過分夭心 舊相好見仍不忍

31歲

咁健康都

等睇259 屠柒隻垃圾仔基沙文

ox子唔好訓啦

lm

人真係好化學

點解羅渣士咁唔化學

癲完未牙ching

上帝可唔可以比個女朋友我

RIP
真係仆街果d就仲行得走得 唉

唔理咩報唔報應 先得31歲 姐係人生有7成時候都係為左足球而努力 到而家上左位 竟然咁樣行左

陳晚指點軒係咁斬去人地身後比我地哨幫到好多

個仔好似出世冇耐

有個女兩歲

唔知點解好期待雲爺爺今晚場波

SAME

睇返琴晚Full match，見到靚卡飛撲真係有少少淚光

雲爺爺會戰勝歸來

😘

咁小事就哭

我就快有

我真係恭喜你呀

好撚大件事

恨鐵不成鋼

繼續j

好想買

冇女係悶d
但有女之後都會好煩
講真的

pm 吧,上帝已經聽到你聲音

睇正選無藍斯無比爾連唔知真係留力歐霸定捉鬼

唔係傾波就躝啦

接實角球都好感動，平時軟弱無力咁鳩打手鎚真係

我知,個仔就快生世嘛 恭喜恭喜

出

返學皮鞋？

再係咁 高普可能真係唔買新龍

佢自從1月轉會後 唔知食左藥 成個人唔同哂

好喜歡他

想同雲爺爺講聲加油

雲爺爺贏硬啦

真

有冇人性嫁
依家仲燈雲爺爺

好喜歡她 （球員）

好染

使鬼燈
今場捉鬼牙 仲唔大炒

同白飯魚染黑有咩分別

價錢

25b同250 個跑姿好似

一個垃圾 一個神童

爺爺我屌你呀

救救爺爺plz

笑撚到仆街 停唔到

Cech 今季真係回塘得好緊要

到底阿記發生咩事

妓一年差過一年,永續雲爺爺

嗰下似足mignolet

阿狗

阿

施治張cs要等到幾時

xha ka真係間諜黎

屌奶星成班友迫害爺爺

呢隊阿妓已經唔係爆炸咁簡單

隊波再係咁
連AC米蘭都應該過唔到

A米贏到羅馬,羅馬贏到拿玻里

炒得未

人渣歸來

而家既阿記踢落廢過D中遊

唔好炒

阿妓真係節鳩墮

唔好啊

爺爺
椰子
都係無辜架

已經唔想笑了

放住佢地諗返起 學神時期既垃圾利

奧巴入賊船

望

最衰死利狗買左100分

笑唔出，互含聯盟

下，阿勁好多喎

仲含？之前就嚟咬斷利條撚啦

貪錢25狗抵撚死啦

唔幫佢地含啦
賣人去軌獌

望住妓 諗起以前利

唔關實力事 係果種灰心既程度

2&b

割席左好耐啦
唔知邊隊話賣左舊黑氣石比我地呢

mk條友如果阿都踢唔惦

就真係水貨

之前仲可以話摩狗廢人唔停
同埋個體戶對進攻球員唔友善

一早反左面

屌你老母2wb

Ozil 身體動作又開始似番以前咁

尼日利亞球皇

點解阿可以突然廢到咁

雲加當年 李城果年 夏天，冬天無咩買人
真係

皇馬果時？

冇人睇緊tvb?

ozil有人用毒品論來形容佢

阿狗set piece 防守同利狗vvd未到之前真係一擔擔

體系先係

笑死我
Tvb 套劇個老母話鍾仔 迷利物浦都算啦 連累埋啲仔女

區域聯防打英超真係得啖笑

賭j

wo~~~又輸

知你威啦ox子

下年可以搵袁生拍套阿妓啦

高薪續左約
理撚得你

若要生活好

多蒙特雙星有冇掂過波
係咪浸撚死係阿狗堆精到

奧巴馬已經唔可以用廢黎形容佢

2-0

爺爺

一個傳中，輕鬆搞掂

笑唔出了

兩粒

2:0

痴撚線

施治 佢個200場 cs

會唔會去到5月都

爺爺究竟仲會唔會尊重合約精神

會唔會踢得太差

牛奶仔好廢 抵比人減人工
高普會唔會買？

C治個199場cs紀錄卡咗幾耐

點會兩個都夾唔到一個 畀人任頂嫁

屌你老母梅斯達菲真係黎搞笑

迫害爺爺

阿記咩事

仲衰撚過懦夫

傳得好靚

阿妓而家真係廢到一個點
仲衰過學臣利物浦

auba 冇人餵波俾佢
mk 根本就係隱形王 拎mvp 嗰季都沉咗半季

傳去利嗰時都講過好多次

好像3個月

你睇返呢球 條防線都散撚曬
得梅斯達菲企岩位 但條撚樣又高波預判錯

過份左WO CHING

當年我地中型班d定呢隊阿狗😂

笑乜撚

對哥狗4比3利狗後防又咪咁

白禮頓勁到拜仁咁嘅？

我捨不得你 爺爺

離譜到

呢件都30m阿 踢到成個gomez咁點掂阿

唔希望雲加要未季走
話哂十幾年

正正常常 應該win就win 攞個第6
完季分手算

阿仙奴3-3利

當年我地好似試過排17

問題係 五打二嫁喎 個野
先唔講企位

利

發脾4？

雲爺爺一定可以反cup

表現差唔多
但計人腳，我利果陣廢好多

星期六贏完食花生真係好爽

鳩美斯已經得到佢應得既懲罰了

公道講句 當年我地咩陣呀

人地又ozil 又auba 又mk

學神個段係好跨張

上賊船

所以廢中即刻唔用米奴列做龍

挽留爺爺牙

肚痛到仆街
笑死人咩?

阿記點解忍受到iwobi, chambers呢d垃圾

xhaka 嗰球

阿真係好廢 好好笑

ozil

所以我地當年更似中型班
佢地逐個秤根本唔差

有丹麥沙維

懷念爺爺

auba mk ozil

10% off

白禮頓都嬴緊2粒
仲要9下9下就射到門,咩事呀

有英格蘭hazard

LMAO is real

高普決心廢左屌米

都係一場阿仙奴
一場西布朗

如果講之前仲係打算廢佢

比個垃圾射入真係掉架

前場就係
後防就真係廢

想輸幾多踢前講定先啦

好似學神時期既利記咁

好彩我地有G8 同埋King 頂住

雲加廢撚極都勁過學神啦

當時好似仲有山狗?

我地個陣時既後防咪又係一樣
神話 加力查

【利申鏡報】

有消息指，利物浦正考慮於今夏，招攬尼斯中場（Jean Michael Seri），而外號「非洲沙維」的他，同時是曼聯和曼城的收購目標，去夏也曾經接近轉投巴塞隆拿。

作客都咁齊人 咩事

-6簽到so7之後幾年先唔使降班

呢3個都唔會郁 等波踢

ozil加完人工 冇進步

ox心諗真係走得好 奧燒真係為錢踢

又非洲人

又玩非洲兵

真心覺得佢d所謂跑動無咩效率
似origi,做樣咁

粗大黑正呀

而家係雲加戰術跟唔上現代足球
定係比人逼緊宮

屌你阿迷,比我就走啦,仲睇
我地當年炒br果時幾多人離場,球迷唔比壓力,點炒呀

350K 一續完約就Hea踢

件左閘廢撚左咁多...

唔係話呢個腳趾痛唔去落雪嘅地方咩

公道d講
如果當自己只係中游班冇所謂
但如果仲當自己係前列真係冇可能唔炒喎喂

明顯政治波啦 同當年屌簡踢走渣士一樣

要錢好過要獎盃

踢到好似學界咁

係咪上個夏季轉會d新聞黎

阿班人踢到唔知以為贏到2:0..
仆街係輸緊..唔上心咁

Ox邊有獎杯

人地世界盃都贏左

呢個正野 同keita黑鳩中場

士氣跌到谷底

有無阿狗埸波既LINL

鍾仔

ace要?

Seri得 1.68 m (5 ft 6 in)

見阿狗J緊安67
條友好似冇歐聯唔教嫁啵

講緊奧燒.OX去利唔去車簡直正確 轉一轉會又加人工

講個笑話比大家聽

阿仙奴

岩呀,我地果時和左1哥都炒9 br啦
有時真係要果斷d

差啲3比0

要獎盃點會仲留阿記,350K真係好大吸引力

下年非洲盃點算

差d又一球

諗起利之前低潮
有d唔忍心再睇埋阿場波

OK呀唔該

睇下有無學神個時咁尻

睇到有d心酸

你諗下之前阿狗點笑利

牛奶仔唔掂wo ,沉淪緊

我地果時夠果斷就會係stoke city 6:1個場就炒啦
佢地依家應該都係想搵左替補先再踢走雲加

得牛奶仔最有火

有冇人同我一樣睇得好心涼
季初仲喺度笑鳩我利買ox

唔會有人鳩得過學神

排1x名
一堆廢物

acestream://1316db8b4994149962f0f7ebd759ff1cfe0d3588

連輸三場 唔知仲有咩保到佢

反cup 啦

成隊波氣氛差到 真係踢條撚

咪就係 當我利係公海笑話

買水貨 戰術一成不變

要反cup了

要反cup啦

acestream://07fd3e15e76eb201194b9714a12c8435f8f66eb4/

對敵人仁慈即係對自己殘酷 啊ching

Izxxxxxxx超獨食

反cup號角響起了

奧巴馬

希望反CUP到繼續留爺爺
英超需要爺爺

堅好波,e球堅有難度

25羊幾時先會係阿記到搞事呢

鍾仔套野：告果個獌狗

#WengerStay

奧你老母巴 iwobi 嚟㗎on9

yes 一陣阿請到c蒙尼就pk了

哇屌中柱

好危險

頂住呀爺爺

屌喇星雲爺爺學埋高狗果味野玩熱血反杯

追番粒都係覺得隊阿好廢
仲講輕鬆贏AC

輸就有得笑
贏就幫爺爺吊命
點都得

D 力架個個一樣野 點認呀

應贏則贏
應輸則輸
完季走就算啦

爺爺點都無獌個種黑人憎
同埋陰D陰D 阿先唔會大改革

咁人地前面係勁既
mk同奧巴馬係有個人質素屈人機

Naby Keita was back to his best against Dortmund last night, winning 6/8 tackles and making 54 passes - more than any other player on the pitch, writes @JoeRimmer88

屌呀

一開就入波又中柱

隊阿狗咁撚勁

諗起之前so7成日中柱

都就走啦 咁博做咩
放下水比高普舊主唔好咩
損人不利己

曼聯皇朝千秋萬世

好尷尬

鍾仔套野真係痴撚線
好撚多潛力圖用

尋晚反搶完即交靚直線助攻

好過呢年踢得差
要利迷子驚入錯貨

連神軒都接受到
利迷有咩未見過

我睇左場拿玻利vsRB（沒Keita）
今日有睇左重播既RBvs多（有Keita）

有同沒Keita差超級遠
有Keita RB條中場起碼勁兩班
難怪RB當初死都唔肯賣，留得一季就留一季

基達最大缺點是矮(17xl

斬走 就 一堆短撚

基達唔係頂軒個位
係老母/簡個位

不過講真 摩佬都話
雲加依種地位都比人迫宮既話
其實都好慘

個班契弟無任何戰功憑咩迫宮
行出去都無大會要啦

ox/la + keita + 防中

can keita
jorginho

CAN 子邊會留低

奧燒

我就咁睇 雲加依d退休一定可上董事會既
班細既點解可以咁串

因為真係廢

等MC 送車仔一程

乾爹死先定爺爺？

電叻不死啦
雖然今場好似成個董事會黎曬睇波

一陣睇巴塞半場再睇鏝

阿狗應該會追到了

雙開

笑到傻，利記已經痴線，出個曼三冠重癲

屌你牙

比較關心鏝個場

利申:買左軌W

雲加 上啊

電腦雙開有咩問題

牙免貢能惡

屌你呀,係都支持鏝啦

唔好同錢作對

5.35倍呀大佬

等比哥狗大巴大巴咁bin

玩對沖

球證保雲

E球foul 咩野

嘩總要比牌

呢球黃牌

睇唔明

英超球證盲架

痴線

阿狗好勁 驚驚了

無啦啦俾牌搞乜

有火

cup硬 成個高普咁 早早就11個塞曬入去
比人禁住攻半場 遲早失

冇牌

好似好大鑊

球證真係保雲 對面中波都黃
依家撞9人撩交打乜都冇
北倫敦

訓撚低埋又開拖反而無牌

好事嚟

咁都唔foul

北倫敦係咪有金腰帶 輸波打人乜都冇

英超唔用var真係on撚9

仆街好撚獨食！

班仆街逼害雲爺爺

Btw 藍斯就滿約 deal唔deal得過?

好撚獨食

屌你自己射

白禮頓唔贏呢條友應該攞去打靶

黑帝
反杯號角已經響起

我屌 咁都唔傳

個傳波制壞左成場

遞曬手都唔交波

仲要次次射近柱
龍都唔中

倫敦球會係FA好大勢力架
熱 車 阿
呢d點會紅

嘩屌 個球證做咩鳩

上季妓d12M

單刀後帶

𨳒你單刀橫傳

劇本

跑得咁慢都有

慢撚中鋒 卡路爾咁你都唔預佢可以爆半場

單刀回後

iwobi真係笑撚死人

呢場黑到
唔係自爆爺爺應該456咗

驚唔夠快

球單刀搞成咁

季初球證都保阿狗架啦
越位 吹少12碼 乜都有

前面個位有人都踢
死廢青

換Knockaert唔換獨食怪

所以咪咁撚嬲

嘩 屌你老母 踢街場咩

太子真係最有火嗰個
其他好似打工咁

哩啲新仔都要掉埋落黎搏真係幾絕望

殺卡真係好廢

對腳 好似平排嫁喎.......

真係OFFSIDE

又無牌

買撚左美羊都係鳩猜
但係最有威脅都係黎自兩邊傳中
咁賣乜鳩銀河唯一

美羊好似好耐冇掂過波

陣間就入波

打反擊個前鋒慢到永遠打唔到

補7分鐘

差唔多唔 訓左都有一段時間

撞親頭 冇計

究竟係我地睇波節奏愈黎愈快定阿真係好慢

廢老

好心murry返後塞位泊大巴算

比伊斯基亞路打最前爆好過

拓海哥

羊差少少

個17號前鋒咁廢都可以打正選

奧巴美揚同拿卡上左賊船rip

嚇死

慢姐 入左波算係咁啦

入波多過mane

今季利對白禮頓兩場都輕鬆到暈

代表你射得好快

咁你打反擊就換走佢啦

干地個腦諗乜？死都唔出住烏

laca 正選都冇

未來人

呢隊阿好似羅渣某段時期嗰隊利，前面班人企定定唔走位，結果就9猜，射門都無

成日兜口兜面傳個波比人 班友似想趕走雲加

補7分鐘 無攻過 似政治波

呢廢老又跑唔郁

又要趕走教練 雲加加人工比ozil係最白痴

慢到

轟呢個無鋒陣好勁

係咁比左閘出波 但波都斬唔起

對獌出mola達即刻收皮

贏冠軍咁白禮頓

唔留番粒星真係無人想黎

爭前4先踢走隊妓

3X場雲膠對住升班馬不敗
終於斷纜

好撚驚雲加比人炒

好合理wo
係降班區嬴前6

一直冇考慮過佢地

干爹唔出簡迪

爺爺

Btw Happy即轉睇巴

季初睇佢j左排羨慕阿簽到佢

最撚驚佢請渣士番黎復仇

15分
鏝贏波既就第5都差7分

金章安幾時沉返
好撚驚季尾果場比佢sm跌出前四

狜正選

感覺MK同ozil
兩個都係冇咩求勝心咁

個下傳地波冇人 又冇力

有冇line up睇

差咁多分其實可以出公海瘋狂抽佢地水，好似佢地季初抽我地咁

不過又無必要咁做

所以要係個場之前帶甩4分先穩陣

兩個都係最後一張大約啦 準備踢養生足球

咪沉阿 金章安一沉代表成隊轟勁返

古要打右邊好心酸

轉台睇狜

佢喺國家隊都係 廢一半

耐冇睇西甲

下體會D 防守封位快撚到

啊記成場波傳左幾多球比人
睇YOUTUBE D人話係夏卡既問題
今場我信了

佢會自己行去左邊 古一招

右角大位都要比球玉

阿仙奴沉到
呢種感覺應該得利迷明白

承你貴言 即剎科戰贏到波

追住黎食花生幾過癮

點解軌無kante?
傷？

Arsène Wenger is now the sixth manager in history to lose 150 Premier League matches.

Not a wanted record.

講返轉頭其實作客個場唔算輕鬆
係梅利射極都唔入

N'Golo Kante misses out today through illness. A big blow...

留力打疤？

一條心 撐鏝城！

下場贏埋49000踢佢出前四?

Petr Čech has now made more errors leading to goals (7) than any other player in the Premier League this season.

Another 2 today.

起碼有班一線係度
前幾年望到堆羅氏餘孽就眼火爆
仲有摩 龜頭 懦夫 文基路 終極垃圾後防線

緊係
不如今晚車輸埋佢

第二球關梅斯達菲多過間諜下話

好似無咩人比波古

龜頭都終極垃圾
我屌你啊

龜頭都垃圾?

佢完全係可有可無咁

純粹落底傳中
使撚咁鬼買佢咩

夾埋一齊真係好廢嘛

抵死
明知過去浪費青春

又唔係左腳 又唔係落底型

對下體守得咁密佢古一招係有用
但擺右點出

Ching冇睇波定點
大抽同agger做過英超最好ge中堅組合wor

以前個個爭住俾波佢 一個踢晒中前場 而家企喺右邊on99

出都唔敢亂出古一招啦 你估總可以係垃圾利咁做大佬

古唔挨左踢有乜用

無kante 曼要win

狜又話做接班人 睇唔到個重要性

你吹大左啲喎清

蘇狗 古狗 廢托

咁益熱狗

遲下古踢小白個位
再買基沙文踢左翼

messi

希望佢唔好有朝一日念舊番黎

陣間你就見到

美欺

勁到

勁撚到美欺

講緊夾左摩右文同懦夫廢 又冇話龜頭本身廢 不過講穩陣佢都唔係特別穩 沙高level

美斯又入fk

理撚得熱狗 後上奪冠定點

前四對手少一隊是一隊

得別下場作客曼狗 坐0望1

一人球隊

阿狗有咩咁慘 利狗試過蘇7走左之後歐聯對皇馬 鋒線得林拔波連尼巴神添啦

阿狗依家仲有奧燒 拿卡 奧巴 邊個慘d

佢拉埋so7番黎就可以諗諗

梅西罰球

應該手足黎

佢地一日財政健康都唔會慘啦

俾靚卡實撲到

sor 我諗我思覺失調

到時好似馬斯咁殘哂仲要唔要得落

兩人 加埋呀so

所以爺爺留低嘅係一份心意 而唔係負擔

今日去迪士尼 都見到呢個人

裂咀犬，唔係笑到口唔埋口咩？

狜又全隊最低分

美斯真係好撚勁

你明知美斯會咁射 都會入

屌你老母 又係呢個on9 評述
成撚日發埋啲鳩聲

互踢

係咪睇緊bein
嘈撚到仆街

成日呻吟個個?

係
好少睇西甲live，但次次睇精華都係呢個on9 嘈住晒

路係自己簡 仆街唔好喊

一加盟係要適應架啦

人地遲d幾個冠軍 唔知幾開心

馬會啲人又想收美斯山

又係luis

美斯 vs下體會

下體不嬲都係用殺傷戰術
btw呢球係美欺踢人

Mkv

西甲已奪 理撚得你

希望馬體可以踢到對面14號世界盃都無得踢

好想睇熱狗打馬體

call 定白車都得

人地場場低分都有球皇carry拎冠軍

訓著都識笑啦

呢場俾人反cup就爽
追到得兩分

用左腳出古一

哥狗返左馬體

罷踢大師

另一邊應該入咗

屌 嗌乜撚

所以佢都話過到黎好輕鬆

睇球王踢波真係睇一場得一場
廿年都冇出過咁勁既球員

好彩睇happy台

利同阿差15分

屌你老母基沙文做野未
死廢西 垃圾仔

小白傷都無得你踢小白個位

上次去睇Pixar展都有見到有人拖住條女
兩個人都著利波衫

好難再出到個咁有天份既人

一陣happy轉台開bein有得聽了

驚鳩咩
遲下狜就好似華美倫咁場都唔使出輕鬆六冠

狜真係比人當波咁踢
要你踢左就左右就右

哥狗
電話佬

快d搵人入一球

陣間關聲

人地踢小白個位牙

老白傷出 狜終於有得喺左邊

我睇鏝轟和波

啱啱咪喺左邊，不過用左腳射

和都得

唔係車3分就ok

老老實實 我地對疤會唔會比人強姦

下體加油呀
唔想古狗有冠軍痴

鏝w啦易啲有前4

古打右廢左一半武功
佢最勁2樣野 遠射射大位加中場過幾個運個波上去 打右仲要對馬體會注定冇運行

唔會 講真 我寧願歐聯抽到巴塞 都唔好抽到曼城

Btw 車冇簡迪 中場踢法比同飲水

法比中場防守散步 所以呢場係飲水對曼城條中場

曼城比d力啦

疤個ag水貨王

講真
梗係鏝對疤
利對薩克達啦

可唔可以抽到薩克達呀

轟有板你睇 諗計仔守得住美欺 放兩邊佢地都唔識出波
打鏝放兩翼250/silva加sane走 見到都鳩縮

真係好廢

想打手球隊

Happy好波

啲波底點踢疤

獌有DDG點會出局

456

近幾次對手球隊
係贏攻勢 但未真係贏過佢地喎

唔撚想出到歐洲賽場都繼續俾人黑哨
屌你老母歐聯歐霸都年年保送班西波入四強

有無提示呀

佢地果種打法打淘汰賽好殺食，

一係assign 熱刺同曼聯打

Btw 想知賤種狗巴克利去左邊 後備都冇

傷三件都唔出佢代表咩

睇隔離post 話佢好番冇耐
哂錢 巴克利真係

同TC BR關係一樣

西女人買返來 干地唔用

用造波既角度睇
雙紅收視一定最好

曼城贏硬啦100%波

當年歐霸十六強同八強又雙紅又高普回歸多毛都好撚有話題 收視一定fatfat fsg

利踢早場贏波可以睇住其他隊踢個感覺真係好撚爽

諗咗好耐都唔明 利可以贏到鏝

唔講都唔記得巴克利去左垃圾車

個陣多仔仲要topfit 好難搞真係

柏度真係廢咗好多

鏝破大巴啲戰術真係好值得利參考下 幾下彈彈波入撚到對面一棟都無

因為冇cwa

柏度

鏝真係好撚勁

agger路

想當年利有傳佢

好心就咪hazard 打正前 波都運唔到上去

得39次傳波

利邊有腳法彈
軒加老母加屌簡彈彈波
幾多救心都唔夠

又換走佢囉

係人都知啦 但利冇啲咁嘅球員麻最多咪得沙費彈到一下半下

咁我地個場都冇將軍
不過真係full team黎講 真係六四波
我地四鏝城六

出達囝咪仲柒

神軒 = 英格蘭迪布尼

但老實
最近呢幾場多左好多啲one two彈彈波

Giroud 啦

隊屎忽軌又一堆肉腸係到守
點攻

咁係得我地會同鏝對攻既姐

世三打前=浪費

反之亦然啦

天時地利人和
主場不嬲剋鏝班友
仲要撞死鏝自己係咁爆
當然我地都把握好d機會

B華同c華差兩班

壓到車路士無氣抖

好想要大胃施華

今晚最差結果
疤轟都贏

踢咗二十分鐘 轟要贏都幾難

b sliva 最後一腳好sane好多

sane 好撚勁，痴腳到
mane 好似冇晒呢啲突破

究竟當日利點樣係未紅之前同呢隊波55

車仔踢到傳炸彈咁半場都過唔到

Mane識仆街入波

sane同bernado都勁到仆街

未紅咪又係靠跑狗反擊
邊有組織過

Same 點解咁勁，明明德國國家隊係後備來

轟要贏 要靠韋利安

bwa

呢球似足對阿既第一球..不過唔入

哥狗

剷死摩西

落咩腳

拋第二位十五分都咁搶得

當年屌點解買mane 唔買sane

交屁勁啲啦吓話

其實利狗比熱狗同曼城炒個2場真係7撚左d

如果雲將軍暑假買到 呢2場都應該拎到d分

你班19真係當文尼廢

今季我沙太搶鏡

老老實實 夏天唔買返幾個人
就算有高賊都幾難話爭英超

轟呢場和到當贏啦 同對面2班波咁

會有正選架啦

咁都救到

咁都擋到

買遊艇

空門

前年係咁j sane過嚟

吓

英超2, 3, 4名應該都幫緊榜首打氣

差少少

Sane kdb好撚勁

霹靂列古達

好難講

azp踢到泰利咁撚樣

門前

費奴條仆街今季個表現又將前面個標準推高左

文尼表現唔差 但數據同表現上好明顯比費奴屌打

救左唔少次

我覺得文尼早排係冇咩信心
Hattrick後正常返好多
跟本都係勁
講到買左水貨咁都on99

屌你呢半季踢到唔好就話姐
但之前Carry垃圾利 一個人強姦鏝熱
唔覺得Sane做到

如果車仔贏到都幾麻煩

利撚不嬲口屌文尼

入波個陣咪一個兩個爭住幫佢含
大黑腸好味道

前排sane先講過去鏝前reject左利狗offer

之前有心戰feel 近期好咗好多啦

迪布黎真係好撚勁

數據上，文尼其實超越咗上季
只係沙拿踢得太好啫

尼

真利KDB

香港

Sane 出波配合好d
好難咁比較

B華

想問雞曉點解連正選都無？

上季mane係勁d 但而家sane我覺得勁過佢 最少同隊友配合好d

咪撚丁辛尼啦 唔係哥狗教咪又係利時期既丁力

車又係剩靠夏+安個人質素反擊

兩個c華一個天一個地

B sliva

鏝城幫幫手做嘢啦

都係呢個陣
軌對鏝辛苦好多
對疤好易守咁

個bernado上場入左球靚波依家下下都想CHOK遠柱

未入過利物浦波 垃圾

costa